美民主黨紐約州長古莫陷性騷醜聞 民主黨3大女權鬥士沉默不語

美國民主黨籍紐約州長古莫（Andrew Cuomo），被2名前任下屬指控曾涉及肢體、言語性騷，古莫對此已承認自己的互動可能沒有考量到旁人感受或太過私人。不過，民主黨現任副總統賀錦麗、前國務卿希拉蕊、資深參議員華倫（Elizabeth Warren）都對古莫一事沉默不語。

據《福斯新聞》報導，川普任職總統時期，曾於2018年提名卡瓦諾（Brett Kavanaugh）就任最高法院大法官，但卡瓦諾隨即被爆料有性侵醜聞，賀錦麗、希拉蕊、華倫因而發出強烈譴責。

2018年10月，華倫在參議院發表談話時，痛斥了卡瓦諾獲得提名一事，指稱共和黨人想讓卡瓦諾進入最高法院，是因為這樣一來他們就能壓下任何對共和黨不利的事件，「他們願意踐踏任何人，包括那些遭受性侵的受害者。」

希拉蕊當時也警告若卡瓦諾通過提名，那麼攸關婦女墮胎和隱私權的「羅訴韋德案（Roe v. Wade）」可能會胎死腹中。雖然最終卡瓦諾還是成功就職最高法院大法官，但2019年9月時任參議員的賀錦麗，再度呼籲彈劾卡瓦諾。

到了現在古莫捲入性騷案後，截至美國當地時間2月28日下午，賀錦麗、希拉蕊、華倫均未就古莫的事情發表評論，《福斯新聞》已向3人聯繫，目前正在等待回應。

兩党共識

科莫整死幾千老野
美國左仔就聲都唔聲
紐約州D美豬都冇感覺

個總統玩幼幼Tim啦

美國人揀嘅

女權閪

有冇錢先

係咪自己友先

呢條撚樣咁多負面新聞嘅
就黎選舉?

Andrew Cuomo呢個係下屆民主黨出選總統既熱門人之一
一定有人想往死裏打

有著數果時先出手
戰略性女權

民主黨左膠女權勾結

假如系 特朗普
民主黨：white supremacy!

假如系 鄭松泰
民主黨：熱狗共諜！

假如系 祖拜登
民主黨：。。。

假如系 古莫
民主黨：。。。

Andrew Cuomo has been branded 'creepy' by social media users after a video resurfaced of him telling a female journalist that he wanted to see her eating a whole sausage in front of him.

幼幼